【豆腐沙中綫】陳帆點睇鑿開石屎檢查論？「冇任何科學根據」

佢真係唔識架wo
定身有屎？

佢驚鑿開之後入面冇野

入面乜都冇

呢個方法已經係最有科學根據

佢個頭成個毛魔咁有晒根據

做工程reopen 唔係最有根據，唔通用隻手摸下石屎面就知？

佢遲下又改口

下次試下同BD阿sir講鑿石屎檢查是任何科學根據
我個菊花應該係被佢屌到生花柳

學港豬噢咁做樣打吓槍都叫過到關呀
呢條仆街仲癲過米奇個親戚

拆開都唔科學唔通鳩估夠科學？

科學發展觀

鳩估就最有根據啦

真係冇撚腦都可以做官